是次股災，邊個係罪魁禍首？

織時緣結（385411）
（前 織業損首、首損業織）

功績：燈死arkk，令契媽變臭雞

不服來辯

美債

拜登

陳茂波

岩呀 狙撚擊死佢

放心我認得你
你唔係果條撚屌

香港人整？
鬼佬無理由用牛牛

垃圾拜登
退位讓賢喇

美10年期國債息率

我發誓點都唔會比返個名條撚樣

支持

其實織業損手同佢有冇關係

美國都有webull moomoo

懷疑之前個帳戶ban左開左個新

1.條燈神
2.Biden
3.美債
4.陳茂波
5.Powell

6.華爾街班仆街
今次睇落自製味濃

#7
果位「織業損首」唔係條死燈神
大家屌果陣唔好屌錯人

sqqq撚：估joy

原來條撚人又改左名

佢係p仔嚟

我知
首損業織
原來又改左

G持